加拿大參議員豪沙科斯質問加政府：為何曾用馬格尼茨基法制裁其他國家如緬甸，但中國就沒有呢？

Push

世界戰綫

發動世界級遊行！Who stand with us世界巡遊！

Because Chinada

欺善怕惡囉

制栽弱國有光環，要賺$制裁中國就不了

明明下面有個大佬照住都怕

支拿大

欺善怕惡，玩弱小國家刷存在感

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

加拿大背後笑鳩侵 轉頭就簽墨美加條約... 中國捉左2個國民大半年 乜柒都冇做過

再講多次
加拿大參議院只係可以通過法案
唔可以提出法案
姐係純粹嘴遁

仲有利益 拎光環不了